想買bass求推介

諗住買支bass玩，目標用幾年，可以夠用到去8級，budget $6000, 好順耳/合眼緣可以再多啲，4線，香港真係無咩地方賣bass, 唔識搵，大家有冇咩小店/代理推介

二手新淨都可以考慮

6千銀點解唔去通利自己試?

想支持下d小店先，遲啲諗住一次過去唔同地方搵/試

6k 真係去二手區搵好過

一手咁既budget冇意思，彈壞手又衰聲

Marcus Miller 嗰支新手幾好

不過唔介意2手嘅 fb gp仲抵玩

我就咁search唔多見just for bass嘅fb grp, 得台灣，清有冇介紹

我諗樓主應該係岩岩開始玩？除咗想上八級之外仲有咩野特別想玩架？
同意樓上所講，6000想要好又想玩幾年既話基本上都係出二手

入香港二手樂器嗰d 揾下先～咩都有